建制極速批警30億 譚文豪：立會變善堂

節錄

建制極速批警30億 譚文豪：立會變善堂

■建制派昨不足半小時便通過626億元追加撥款條例草案。

【本報訊】立法會昨日恢復二讀辯論626億元追加撥款條例草案，當中包括警務處申請逾30億元撥款，在沒有民主派提出質詢、只有兩名議員發言下，草案不足半小時極速以35票贊成大比數通過。立法會前議員、公民黨譚文豪批評議會猶如「善堂」，斥「鐘都唔使打，舉個手即時特快批核」。

立法會大。。。。。。。。。。。。。

三讀無人發言

由於議會內再沒有民主派反對，其他建制派議員也不發言，結果二讀辯論在36票贊成、一票反對下通過，隨即進入全體委員會審議，但同樣沒有議員發言，直接由在席議員舉手贊成通過；到草案進入三讀辯論，沒有議員發言下，最終在 35票贊成、一票反對、一票棄權下大比數通過。

譚文豪之後於facebook發文，指625億追加撥款較原本要求207億撥款，再追加多14.5%，當中更包括警隊30億加薪及超時補水，但建制派竟只有一人發言，「保皇黨二讀得謝偉銓講咗四分鐘、三讀冇人發言，全體委員會更加冇記名表決」。譚文豪揶揄「鐘都唔使打，舉個手即時特快批核」，又批評立會已非議事堂，而是「善堂」，又嘲諷舉手投票時，有建制議員「連手都唔舉嗰啲算點」，批評那些建制議員「懶到出汁」。

又多30億分有咩好過做走狗

垃圾就送30億
醫護就扣人工

垃圾政府

遲下又會多咗人考popo

AO EO 都唔夠幫辦吃香

不嬲維穩係最大支出

人權
官>狗=支那人>香港人

在香港，所有人都有人權，不過有些人比其他人更有人權

30億除3萬
每隻狗又多十萬落袋

Eo不嬲都唔夠
不過文武職好難比

贊成 贊成 贊成
通過

幾時加稅

時代選擇了我（港警）

政府係善堂就好
依加劫貧濟富

打輸仗就緊係比人輪姦架啦
都on99

本身醫療就年年都cut budget
搵藉口再cut多d

EO一向都唔夠

AO都唔夠先死
由文明國家嘅「文官控制武力」轉為中共式「黨指揮槍」
真係香港陷落一大指標象徵

你地係唔係入面都會過架啦。

你過到自己果關都可以為錢去做狗架
此乃人禽之別

下次會加埋稅

唔好理 就算你地係度到係咁而家咪當儲仇恨值

儲乜嘢，納粹幫猶太人儲仇恨值
輸咗就輸咗啦

唔明點解泛民唔集體開記者會，影響輿論

上次睇話計埋成600億 三萬隻狗2球一年?

善堂? 係惡人俱樂部

過唔到，錢大把方法搵
係無能者先會貪依啲利益出賣自己同下一代